架巴士d燈藍到咁係乜玩法？

我覺得自己好似入左電蚊箱💀

幾好訓丫..